[突發] 吉野家反中！

大家唔好俾吉野家蒙蔽！
你以為用黑龍江米就可以表現愛国心？太天真了！
我哋先冇咁易俾你呃到

國難當前，吉野家有做過咩？口講愛國反港獨，然而身體卻係最誠實

中國豬肉堪稱世界第一，鬼佬打邊爐都爭住買中國豬
依家黃絲同台狗一句話非洲豬瘟就淆晒底

哦，原來係用丹麥豬！正一賣國賊
錢就賺晒自己人 呢頭賺完就送俾死鬼佬
你又有咩嘢講？點解釋？

貿易戰打到㷫頰頰 你個吉野家竟然走去買美帝牛？

賣國賊！賣國賊！

巴打又出廢po

巴你老母打

年輕人 不要被蒙蔽！

港獨要食吉野家

老老實實
愛國企業賣日資嘅
完全係賣國嘅表現

咪就係！
真正愛國嘅企業就要將中华文化發揚光大

今次要將港獨狗打到落花流水

冇回應嘅就罷買獅球嘜！

.

我愛國愛港 吉野家 不了

大家一齊迫到吉野家回應！

港獨走狗 負評佢